「成功」其實今日和你塞4.0好成功

一個人都無去，
但popo自己塞自己，
搞到d旅客燥底，政府又塞民望！

期待下一個「和你塞5.0」

推

每星期都搞 狼來了

個人希望一直講到來了咁
等佢地唔信人少先去塞
唔係嘅話，機場走唔到

但講就易機場都唔知點好

根本幾邊都超成功
只係大圍捕真係好難走咁解

又打飛機

錯字sor

如果佢唔玩大封鎖
大家就入
佢大封鎖就唔入
個個星期咁做究竟會點？

點解好似真係冇乜手足真係去左塞嘅？

政府發夢冇諗到d客屌popo而唔係吹和你塞既人

所以話消耗係重點

遲早包鳩你，有十萬人唔帶裝唔驚mark名有得玩既

事實上入機場的確係無必要帶裝
機管局都封門啦
全部遊客look印登機證去玩is ok

雖然而家都係空想階段

［國際線］去旅行都可以做文宣！！！外語五大訴求整合！

你有冇入tg group ga

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

到佢唔截車我地就真係吹雞入去 諗起都開心
班狗個個禮拜喺青嶼罰企

同意每禮拜搞！

走得快好世界
瘋狂轉場 封哂D成個香港丫笨

記得清算黨鐵財閥商場

個個禮拜都搞，睇rb/搜車情況如何再決定入唔入

今日冇咩post講
其實塞成點？
有冇手足出事？

再去埋狗鐵商場shopping

你講完，我覺得有啲諷刺

沙田新城市是很好的示範

好邪惡

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

先知喺到：每星期咁搞分散兵力，再各區起義popo一定好頭痕，到時一定有五毛話狼來了影響民意，幫大家打定底

高級撚狗

今日除o左左膠L帶風向之外
今日和你塞4.0其實好成功

至少3個 新聞有報

Push

總之我地個個星期都吹入機場
恐怖份子就一定要佈防

次次都認真架，只係今日去左沙田啫

當分散佢兵力LOR

對！

考驗動員力既時候

巴打睇得好透徹

狼來了

機場好難玩，要夠多人，不過佢宜家自己用禁制令搞旅客，都算一半達到我地目標，增加管治成本

我都想入機場，屌佢去唔到，封鳩晒，之後去左行街。

推，完全無消無息

推
新玩法

不如每日搞

大家要無時無刻都睇住最新清息
今日圓方既手足好好

等唔封先入去機場參觀

這

不戰而xxxx

下星期見

就算佢知係假都要佈防

其實次次玩狼來了已經夠做
一有消息朝早9點機鐵得香港站行既話，已經可以行plan B行商場

狗唔郁既話，未入機場囉

唔係本區既就早走啦
好似今日沙田咁甚至剩係本區既人都夠

有拉2個呀 希望下次啲人可以領悟到

今次大成功

打你老尾用腦啦

撚狗

真正be water!!

個個星期都搞！佢封就唔去，唔封就去！

企下就ot補水wo 開心死班狗

係呀！講下，正苦就唔見億幾博彩稅。

阿Q精神

同意！
黑警

呂麗巴

等睇狼來了

呢啲收到風就塞住離港旅客
721又收唔到風有白衫暴徒打香港人？

咁都打到飛機...有時真係不得不承認香港人嘅精神勝利法真係好撚勁

狼來了狼來了

下星期繼續塞啦

長期鬥爭一定要咁玩

等佢地一鬆懈時

半個鐘吹大雞

下次直接叫警察動員力測試

有成績點解唔可以拎出黎講
班商家佬咁撚勁 咪keep住冇生意照比貴租
睇你地頂得幾耐既姐

真心係成功

聲東擊西，連登巴絲真係好醒

新聞見到有人係青馬收費站比犬搜到gear眼罩噴漆 好似水咗佢去比犬拉咁

彈出彈入 撚死班狗

十分成功 ! 好有創意 !

衰左就衰左啦阿Q精神

塞商場變主線
玩9死商家睇下政府俾唔俾人屌

我哋好在流動性高
佢封機場我哋就玩商場，最好就玩鳩黨鐵同尖沙咀啲商場

強烈建議個個禮拜都塞

精準

坦白講人佢就永遠拉唔晒嘅 ，最怕就係有一班失敗主義者，乜都話冇用。
今次唔得咪下次再黎過囉，路係人行出嚟㗎嘛

虛則實之，實則虛之

班狗仔涼完冷氣爽到

睇新聞話喺巴士有狗搜到有人有頭盔豬咀
唔太明經過咁多次和你塞
應該都知狗實會搜巴士
點解仍然有人帶呢啲必拉物品上巴士

高招

屌 真係

由幾時開始塞機場係搞旅客唔係搞航班升降

shit!
不被捕呀

樓主可能係林卓廷

今朝入機場先屌鳩門口d食Q

我覺得今日唔錯！

佢長期佈防機場

沙田玩左成五個鐘

睇cctvb見到真·市民都係度屌

避實而擊虛

機場個個星期日，雙車拍門
佢一定要到

其他區自己咪去下shopping

正確

咁都叫成功.....
係咪仲沉醉係階段性勝利?

兵不血刃！

其實講到口臭 睇吓外國點令機場停飛啦，使撚入去塞 一部無人機入去百份百所有升降即停

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

Good job

一取消禁制令就湧入去

真 啲狗去撚哂機場
手足去商場咩都唔洗做啲舖就自己拉哂閘

正，做法正確
真正塞係利用敵方資源

每個星期都做，佢有一日無咁重兵就入去

cctv話拉左兩個

Bingo! 呢個就係運動嘅目的

push

Pish

但唔知做麥9會拉左幾個...

正常啦，只要唔係藍到發黑既都會屌popo

沙田新城市廣場獅鳥一隻狗，識得跪叫「唔好打」

現階段 街坊裝係無敵
因為最多係48
打我唔撚知會唔會
但有裝就一定會

和理非活動其實黑衫就已經好夠做,
問題係每一次都有狗迫人衰收尾
我地就卡住左係呢個死位...

繼續個個星期吹雞

狼來了 有無聽過呀？
Popo 你等收皮啦

次次都好成功 似足贏國 我地係贏登

唔係講左去機場要平民裝既咩？

期待5.0

其實唔入機場好正常

唔關狼唔狼來了事

D人唔想好似上次咁 要行返出去

佢未入到去已經俾人搜到 就算真係多人入其實都未必救到佢

一早講咗乜都唔好帶過去
全體遊客

一齊學對家做白色恐怖

今日喺機場見到班傻狗就想笑

今日完全係聲東擊西

每個星期都吹大雞塞機場

大家訓醒先再等文宣攻略
冇防->12點公佈渣春袋
重防->12點公佈轉塞商場

黑警->係唔係都要一大朝早入機場佈防
幫我地塞機場 做埋我地果份
旅客唔happy又份佢地數

完美狠來了戰略
只會跣到黑警唔會跣自己友
贏到開巷

我地攪就得
佢哋會幫手封路

[先撩者賤] 唔好話鏡頭前打爆缸啦，就算打死左黑社會藍絲咁又點

同意請正皮留言幫推，出面好多帶風向post

係成功聲東擊西
但始終有前線被補..
你話街坊拉完48仲可以講
勇武個啲 入到好大罪
Btw非散播負面信息 係想大家留意返被補既手足

非常成功👍期待下個來臨

係，一次真，兩次假

正是正是

多謝大家

空城計點到d警渣重注雞場

岩

每次都彈出 彈入 霸權都估你唔到
吹晒撚 話去 春袋 popo都set好晒
點知冇人去

學特朗普咁 撚狗

其實個個都真係有出發去，只係見重防轉搞其他
只要真係有出發去，先會撚到班popo

[先撩者賤] 唔好話鏡頭前打爆缸啦，就算打死左黑社會藍絲咁又點

同意請正皮留言幫推，出面好多帶風向post

狼來了～

成班遊客只係見到警狗阻撚住哂 一個手足都見唔到

今次真係要讚返機場Admin ,多謝

證明幾多呢多潑冷水撚係冷氣軍師

而家唔洗出佢都封哂d地鐵巴士

成功撚狗

佢唔出popo都唔停車啦

和你shop都唔差

係沙田拉左手足要改善下

個個星期攪啦喂！

最好平日有人玩突襲

唔好入 真係難走
塞下香港站 南昌站 etc入去啲站都夠做

因為政府係弱智

真係黑警自塞同令乘客燥？
我冇去我唔敢肯定
不過沙田係做得好嘅的確

唔知好嬲定好笑

政府一早準備定篇新聞稿諗住屌示威者嚴重影響機場運作架嘛 依家譴責邊個好呀

慳水慳力

放風日日和你塞

和你suck最有用係引走左架水炮

真係成功撚狗，令到大量T1/T2防暴精神緊張，周圍巡周圍望

旅客CCTVB受訪話示威唔好影響到人，咁都無示威者係班狗搞亂交通阻你去旅行ja!

利申: 機場返工

Q推

狼來了成功 仲要水炮車都入埋去機場

自己煩自己

和你塞 5.0 去唔去我地話事

講得冇錯

好似大家都有個共識唔去

一等到對家鬆懈

班狗無得用棍扑人啦

沙田首都先係咁姐

不過我覺得點都要繼續將呢樣野擺入日程表
5.0 6.0 7.0直至永遠
個個禮拜逼鳩佢封鐘同擾民
啲人淨係見到一地防暴但示威者影都冇

同埋話晒都分散到啲兵力同罰啲popo企

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

抗爭成本終於可以節省

今日其實係咪真係塞到

精神勝利法

就算佢地唔信
最多一粒鐘咪又派到狗黎, 就算人少一樣可以塞死你無得走
無分別
只有一係全部去, 一係全部唔好去

[毛主席教落] 和你塞機場=Plan A, 塞各區商場= Plan B

巴打同意請正皮留言推上熱門

完全係草船借箭

有好多人仲以為係上連登睇消息

今朝都有po屌

逢禮拜六都攪佢應該好唔得閒
一聽到已經要封站兼查車

推！

呢個真

班狗又驚又攰到仆街，心都涼撚埋

係真 沙田 黃大仙 其他區都可以走先

其實機場難塞左係事實，但隨時standby去塞黨鐵商場以及針對出賣香港的商戶，效果幾好。

揸唔到春袋，揸下輸精管都好。
同埋行動上Be Water，戰略上都一樣Be Water。

機場正苦九成都防，所以攻其無備，其實唔錯。

對於真係入機場的人足，真係要彩虹戰衣，如果重防，入完去（或中途折返），再出返黎和你shop。

下星期再搞和你塞5.0
Plan A: 機場
Plan B: 商場
Plan C: ???

傻狗成班

毋忘612 721 811 831 新屋嶺光復香港 時代革命五大訴求 缺一不可毋忘初心 勿失焦

仲要多謝呂麗巴瘋狂宣傳

呢d先叫be water

集完氣再搞，出師有名

即係狼來了，但最重要自己人要識分真假

識玩一定係咁玩👍🏻

撚狗之最

效果係幾好
但有個建議係班狗比人撚咗成日一定發晒癲
所以最好6點幾就開始完晒所有野
等佢地嬲到谷住谷住又射唔出
又唔洗大圍捕

其實作為一個 低端中產

去左機場先買機票去日本，真係唔奇

我唔明點解要有機票先比入。

【行動】【主線】 【922】 正式懶人包出場
好有用，我有去九龍站同南昌站

見到好多狗，如果狗少左會去東涌

好期待。等佢地白動員係非常好~

真，入機場就完全唔需要帶裝
機場最安全，絕對唔會開催淚彈/其他彈

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

10月1 黎個回馬槍

空城計

下一個可能又係「POPO塞 5.0」

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

無人被捕更理想

係警署門口 出魔法 消防救熄

然後比人拉咁點呢⋯⋯

Pu

我屌 高章到

[如果我係藍屍：對和你塞 狼來了版本 之回應]

其實你哋咁樣係好影響經濟㗎，你知唔知要動用幾多人力物力去防範一次和你塞，背後嘅預備有血有汗，狼來了popo無得大濫捕，你地根本就係打茅波。

點解會影響經濟？呢啲持續不穩定性，外國公司避免員工喺香港機場出事而附上法律責任，只容許必須或緊急情形下員工先能夠黎香港。有好幾個大型event就係因為咁，今年改喺星加坡舉行。點解高端酒店無人住，五星級餐廳跌咗八成生意？因為無咗呢啲高端客人。一位從美國歐洲公司嘅員工來香港開會，每次人均洗嘅錢過萬，依家你哋影響緊保守估計香港一個月唔見過億元收入。

咁樣做不特止，本地公司仲要係市道低迷嘅情況下，嘔錢出嚟飛員工去外地開會。呢排最大路嘅安排就星加坡，啲住得吓嘅商務酒店緊張到一晚最少$3000。對好多香港公司，簡直係放血，過得一日得一日，都唔知捱得幾耐。

所以我覺得你哋玩狼來了，好唔負責任，唔好以為一定要玩到入機場，先至踢到春袋。

另外，搞到我自己都飛到HiHi，開咗嘅機票一隻手都數唔晒(講大話死全家)，公司繼續要勁燒無謂錢，我亦飛到好撚攰。

正解
繼續